[I/A] 【台版代理】神式一閃 頂上決戰 [1] 18/4 正式推出

-----------------以下轉取至日版資訊-----------------

新手留意睇睇#2, 有Q & A

賞心悅目既畫面

刷錢刷玉刷黃泉!

成功需修行

官網

修行上A片

↓↓↓↓↓有用網站(轉自巴哈)↓↓↓↓↓

詳細新手教學

各角色中文評價

全技能翻譯

弱體(狀態)詳解

勾玉詳解

修行通用事件整理

師匠詳解

黃泉關卡

日文攻略網, 資料齊全

整合by 完喇好嗎

自推下 開定先 準備聽日刷首抽

有冇apk link

聽日中午先出呀， 到時出link

日版到而家仲有玩 墮天開服到而家都係強勢寵

台服已出

▶Google Play
立即下載：

▶App Store
立即下載：

邊隻開局最好先

目前係 墮天(最強坦同單體) 同埋 覺醒男主(最強AOE) , 個人會推墮天

咩係有賞石

課金買既石

修行都唔知要做乜9

抽晒先得一隻暗殺者，開唔開

可以再重刷既, 反正重裝完唔洗行多次新手教學就可以 15抽

呢個問題好難解釋 修行主要係利用你D夥伴拎屬性點去強化你隻角色

抽完重要浪費時間去修行先可以過關

只可以講呢個係隻game既特色

抽到4星墮天 有冇得升做5星

可以升做6星，但係原生技能唔同

即係最好都要刷到5星墮天先？

比我 我會刷囉， 因為刷首抽都好快，都唔洗點禁制，係要重裝load佢bar

其實好多4星技能唔會輸5星
最好上網查查先

推下先

抽唔到墜天添

中左五星墮天，但又得哩隻

4星重覆男主角

唔想再刷既話，一隻墮天夠推圖架啦，其他既等之後十抽或者5星卷抽囉

新手入坑
想問點解打競技，冇得轉人？
我抽左人多過10隻
但黎黎去去出得三隻元老？
點解冇顯示出黎？

抽完唔可以即卡落場, 你要用佢去修練, 修練完先可以出山

點為之修行完成？？
練到2之卷，到底有幾卷

4卷, 你當係一個月咁睇, 每星期決鬥一次 , 最後個星期一般會有兩場決鬥, 要贏左第一場之後才可以入第二場

呢隻game 劇情同育成方面幾好
雖然向火影致敬，但有埋內置漫畫

玩法就同魔靈召喚一樣

修行錯技可唔可以洗技？

唔可以, 出左山就出左山架啦

玩修行就多過過關,
9撳

玩修行 主要係玩問答, D問答會影響 相關夥伴後續劇情, 簡單D講答得岩先會揀到佢招技同埋拎多D屬性點

咁點算？？
我覺得招技好7
地屬無喇喇有招水屬
再修行多次？

訓練 本身招奧義 係咪要帶男師匠 先有
同埋主練左隻女師匠升上6星先
越訓練越頭暈 d 招唔知點配 陰公

玩過魔靈會知點配
Prefer 減速加速 攻擊加速
呢類game 速最緊要

要有隻debuff

其實一隻未完美出山
都唔洗抽第2隻

覺得唔岩技就再修行過吧, 可以揀清楚D先出山

咁男師同女師個問題呢 最想知呢點 唔係都唔知升邊隻先

修行對象 本身招奧義 只要自身係5* 或以上, 修行期間就會有機率遇到, 然後再揀岩問答就學到

奧義對話個對話框係彩色

修行呢個mode 好坑時間
想用體推個圖都唔得

修行一定要有 男 / 女師匠其中一隻, 同埋盡量係 13日大掃除之前 做到師徒, 咁樣第13日同第14日就會加多好多屬性點,

做師徒首要就係親密度要夠高, 咁就隨機觸發

所以基本上頭十幾日 修行主要都係揀 師匠黎修行 刷親密度

咁要隻補師學晒補血技 真係要靠其他人

喔 原來係咁 好少人講究竟開頭點樣玩
升乜野 練邊隻先咁樣 搞到我頭都大埋
巴哈 一堆人剩係講首抽

你地如果怕唔識修行既可以PO 個BOX上黎睇下 , 可以指點下你地點樣修行同埋配技

其實好多 3,4星角色都OK勁架

同埋記得每日都換頭兩個

巴哈班小學雞

玩玩下發現唔對路
唔睇攻略去修行，要玩得好小心

呢類game 唔係屈強勢角（當然有類真係op)
係屈技同速，隊伍組合
基本上同Pokemon 差唔多

日版有冇出即時pvp?

巴打我可以點樣玩先

以我所知 我玩個陣就無出, 我無玩到最UPDATE所以唔清楚而家

無師父點算

睇下任務成就 其中一個係達成就送 3星男師匠架啦

岩岩神抽

又問係咪升盡level先練好d

同伴高rank係咪加多d

諗緊升盡一隻定平均d

你個陣推圖應該無難度架啦,

PVP 可以上 覺醒男主, 太陽神(隊長), 鬥神同埋 火巫女

盡量火巫女學招 輔助幫單一隊友 +50%行動條再加+攻 比覺醒男主或者太陽神 奧義全秒

仲要兩隻4星 都勁

我都冇留意
掛著望五星能力

每隻角色 每升5LV會加多一樣屬性, 例如係絆起始多D, 羈絆效果高D 之類, 角色越少期 D LEVEL 材料需求就越高, 所以會建議 5隻夥伴(+1隻好友) 平均LV升上去好D

OK 唔該晒 咁d 強化玉 食新手任送加成 食左之後去邊個到刷好d 初期同後期既話 而家岩岩推完理想鄉

D 加成我都未食, 不過我無記錯的話應該係刷 普通7-6 , 因為第8圖就多怪好多, 普通7-6應該CP值就最高

完全唔明個修練點玩
有冇巴打可以幫幫我

修行開唔到奧義 = 地獄輪迴
Game 玩人 定人玩game

有角都冇用
仲要修行拿4技
奧義 答岩都冇用，仲要隨機出（好似）

隻game 時間9成用黎修行
1成推圖

拿邊4招完全鳩禁

6個夥伴 at least要擺一隻 男師匠

6個夥伴入面起碼要有2隻 可以幫手打交既夥伴

頭13日到大掃除之前盡量谷 男/女師臣既親密度 到60%以上 (親密度開始變淺紅色) 先有機會拜門做徒弟

第3個星期暴風雨一定要跟足紅毛做訓練

唔好一味做死一個訓練, D打交夥伴要高親密度先會學到技幫手打交

我都頂唔順去左巴哈睇攻略

想問個問題
新手係咪冇可能S 級修行？？
就算而家刷到個D -E 級 有奧義 之後都要重修？

係咪應該推圖先

輪迴呀 主線都冇時間打
其實想問訓練d 能力係咪有封頂
例如我加攻擊加到S 係咪可以繼續無限加落去
咁有封頂既話 攻擊 速度數值係幾多封頂
因為諗諗下如果冇封頂d 隻隻後期都做到一下秒啦
學人d招有機率學唔到都算
自己d招有機率學唔到先on9
咁辛苦抽隻野番黎仲要猜拳學技 鬼畜game黎

魔靈個邊打法係秒嫁，由期先手出招
要靠符文頂下，應該即係呢隻game 勾玉
但頂唔到幾多

攻擊兼自己加速，減對面速，debuff 好撚緊要

但而家仲卡係修行個邊，推圖0進度

係一定無可能S級

要S級一定要全隊40 + 高+值 + 強運 先有機會

總之4打4可以齊好多team
- buff 隊
- 攻速流
- 一隻aoe，3 輔助

但呢隻game 唔係玩呢種

咁一條心推圖算

呢隻game 我覺得欣賞劇情會開心d

通常會好少淨係升爆一樣, 因為數值越高, 成長曲線就越低, CP值問題

同埋點樣都無可能一樣秒到晒所有寵 其實隻GAME有少少做壞,

好似5星墮天做例子, 本身係防禦寵, 但係2技係自身最大血量越高就越高攻, 奧義係被動比人打+20%, 可以疊10層, 所以墮天淨係推高血 就可以同時有埋攻擊力

P.S. 任何類型既特技同秘技都可以比其他人繼承, 用以上5星墮天用例子, 如果我搵其他防禦寵去修行, 其中搵5星墮天做夥伴, 就會有機會學到墮天招2技, 咁樣我就防禦就會一樣有一招好撚勁既2技, 隻GAME 主要係咁玩

Yes
最後好難打
修行 ： 最後會出到一隻超屈機既怪物

之後個個照板照抄配招

同一個原理套用係PVP層面,

用5星暗殺者(防寵繼承墮天2技)做隊長 (PVP加33%速) + 搭高攻速5星海王 (防寵繼承墮天2技) 先手奧義AOE嘲諷 + 原生5星墮天 再加一隻百搭角色, 淨係頭3隻防寵平均RANK B至C已經夠我打到上PVP TOP10

有冇巴打想要我ac
唔想玩了

我呀

so sad 呢個首抽ACC正常應該爭崩頭

想要

TG @Lhkhk

最後發展會唔平衡
隻怪可以配招， 變左屈機技唔係尊屬技，變左係雞係公廁

咁呢點我又覺得冇問題 好過剩係得個隻勁 逼我買首抽

Hi巴打 上嚟g持你

唔會唔平衡 因為奧義學唔到

奧義唔係學到架咩

一齊入黎台服啦

奧義係專屬技 唔會配到比其他角

無時間玩呀

台服係咪維護緊？

YES, 維到1830

之前玩日服，練到傻都係得5000幾，A

第一抽就墮天

設定技能等級2的修行角色即係點解

修行角色 將其中一招技能升LV 完成修行

分配屬性點個度分配落去技能

樹
希得唔得，睇落好型

隻野要配咩技

係咪有呢隻就開得

開埋奧義都係E

都係打打到準決賽

最緊要升爆 自身招特技同埋學奧義, 其次屬性點升血

都可以咁講 有一隻墮天起手刷咩都唔係問題

屬性點太低, 就算學左奧義技, 攻擊寵 普通4圍 最起碼要有D血 B攻 E防 C速

男師匠同女師匠即係邊隻？

#1有個 師匠詳解

係咪設定修行奧義既角色就叫師匠？

sor 自膠

隻師匠要打完困難程度先拎到 咁啲五星咪即係唔可以修行住

隻game可以無限修行， 第一隻修行出黎既5星一定係廢架啦

咁我隻墮天點搞 得一隻五星

推圖可以修行4隻墮天出黎

真係架？五星黎架？咁其實呢隻驚刷首抽都冇咩用

講錯，因為係話你 推圖 可以用 你隻原生5星墮天去修行4隻出黎助你推圖

都係唔係咁明

係

你有墮天，開頭個方向都係到邊做新手任一邊推主線，推主線要用既角色就需要靠你隻墮天去修行，開頭無師匠一樣可以修行，到你解完任拎左隻師匠就再用隻墮天去修行 ，到時整多幾隻勁既墮天出黎再推圖

大致上個概念係咁，玩左幾日啲角色都係平均
C-B之間， 數值大概去到呢啲位

咁一開頭隻墮天修行係咪鳩拎啲技返黎就算？同埋升晒hp就得？

最緊要學番自己招特技同埋奧義，特技如果有點可以升滿就升滿佢，其次屬性點係偏向點Hp囉，攻防速都要加小小

又話有師匠先學到奧義？

師匠作用只係幫你修行時有機會獲得更多屬性點， 角色奧義只要自身夠5星就有機會學到架啦

哦哦 get錯左原來一直

最高打到rank3 刷人刷錢刷到有d悶棄左驚了 頭10基本上全墜天對都對到悶

下晝終於刷到個20抽墮天+覺醒真人+暗殺
之前日版玩到水著個活動冇耐就冇玩

第一個任務點做

修練個時升技能LV

咁點升lv、玩左一日都未升過

你望真d
升個人能力個版有得click去升技能

晏啲留意下

岩岩抽到5星雷轟

但係本身已經有隻4星
應唔應該練隻5星？

唔想性質，兩隻都勁

唔同

隻game五星機率仲係低到仆街
就想死刷爛刷首抽有個好開局
無課既話之後都好難玩落去
利申日版出個陣有玩 有課

你覺得四星神仙值唔值得練？
因為我差一隻補諗緊要四星櫻皇定四星神仙

神仙啦, 可以繼承墮天招攻擊技 勁好多

推推推

發現搵朋友做修行易修好多
朋友個隻練到佢max 做學d實用技
我隻火環奈 有幾招補血
塔兩隻血牛
大方向都係咁出

想問下樓主，我而家有2隻5星(神仙同暗殺)
咁我而家修練緊神仙應該向邊方面升個屬性點
同埋我配到隻朋友墮天 係咪會學到上面講既技

暗殺者同墮天都係防禦類型既寵, 所以暗殺可以學到墮天招秘技, 但係5星神仙係攻擊寵就唔可以, 除非係4星神仙啦, 4星神仙係防寵

一般攻擊類型都係特化 攻擊同埋速度, 血同防大概去到E既位置, 奧義夠點升滿就盡量升滿

點樣變更隊長

係設定 個人資料個度

感謝
我而家試下再修練過

我想問呢堆點練
由其墮天同暗殺要咩方向特化 定係平均升

練黎練去都上唔到B

墮天暗殺好相似, 一樣係防寵一樣係被動奧義技,

你預墮天暗殺如果要有一隻B寵 既數值大概係

技能組一定要 繼承墮天特技(滿等) + 學到奧義

數值上起碼都有 C至B血 D至C 攻/防, B至A速

所以修行上揀夥伴最好唔好揀 得意技係腕力, 即係類似太陽王呢D,因為揀腕力呢D多數都會特化左攻擊力,咁樣對你隻墮天無幫助, 所以修行唔係一定原生5星就有用, 最主要係要睇下你隻寵需要咩數值, 如果係偏向升 防寵既話我會選擇揀多D 技術力,持久力呢D既修行夥伴

其次係升下隻男師匠, 盡量升高D 咁樣好友夥伴就多D選擇, 同埋最緊要 上/下午 寵各3隻啦

上下午呢樣野真係好煩
跟住又要係13日前chok師匠
有時又要揀中選項都冇奧義

13日前 師匠呢個就自己就下D時間啦, 有時唔出現都無辦法, 亦都有時 有D極意或者羈絆仲好過師匠添

廿抽得一隻墜天 一隻四星係咪照開

邊到睇個角色修行集中力？

去修行個度有個位可以轉睇 角色得意力

睇下你想唔想再刷啦

係咪加攻加速
定玩速同爆擊傷害？

我中左隻墜攻就開左喇

其實唔係想象中咁勁
但叫推到下圖，
做唔到one turn kill

打電腦應該要玩累積攻擊，中毒，火燒，打厚血final boss

打pvp 就速度紫苑，有得Buff 攻擊 仲要無視防禦既先最痛

利申： 9 up

幫成隊加行動bar 個類

想問下：墜天對住班高速型無視防點打

隻game 有冇角色開防護罩保人？

暫時見死大有得活復

好少可玩爆擊傷害, D屬性點通常都係穩定加晒 4圍先

想問下
技又要升
四圍又要升
D 點算點夠分？

有冇可能做到4技滿lv
四圍又過得去？

墮天勁在佢高血得黎又高攻, 無視防對墮天影響唔大, 另外高速型 PVP 通常都係用暗殺者做隊長 +33%速擺頭剋制

要去到後期 40LV寵 + 高覺醒, 一開始高絆點就好易做到羈絆強化 同埋出現極意, 同埋 狀態提升UP 都會有強化

咁樣得唔得

總獲得P 有D低 可以唔洗點太高防, 可以分多小小點比 攻同埋血, 同埋墮天招繼承應該係要繼承特技 黒炎龍的憤怒, 你好似繼承錯左

概念大致上係咁

唯有再修過
修練顆伴用邊d會好d

我冇乜5*而又岩 得意技既寵, 所以就拎左好友同埋兩隻4星持久型既寵

感謝

岩岩出左圖

想問下樓主 我呢兩隻前面都冇[ ]係味升上5星都冇
同埋真人最好係[覺醒]真人？

原生4星同原生5星比係兩隻唔同既寵，進化左都唔會變技，

覺醒真人會好啲，不過故鄉男主招大陽炎彈我覺得都ok 可以考慮比其他攻擊寵繼承

好

上面咁快有石升2隻6星既

屎忽痕抽一下中埋墮天加海神

近排抽左幾廿抽一隻5星都冇

突然之間自己有隻墮天，幫手唔知點揀

夠寵既話可以r人地隻女師匠

定一隻墜天開局好？

差少少

巴打推哂一星圖未？

我隻墮天都係差一格 冇火系 偏防夥伴好難有極意升技

佢有冇維修到
一開GAME卡畫面
重開幾次先玩到

而家係LAG到仆街

Keep 住彈game 想睇下劇情彈左
有冇人知 打到有關樹boss
之後打家姐，同獅子
贏輸有冇分別？
劇情係點？
我打贏之後彈左game

推主線 D問答應該唔影響後續

推晒 無乜野打 呢排打黃泉chock緊%玉

我只係想拎個5星卷

屌 終於有一次練到勁高分
但係連二技同奧義都冇出

呢個組合推到尾三圖

我隻津久戶都係
用住先

推圖隊長轉番做海王神 全隊多33%血呀 CHING

同埋簡單D 可以用 海王神隊長 + 3隻墮天 升滿墮天特技 應該輕鬆好多,

因為升滿特技得2TURN CD 又高攻 推圖好快

想問海王學奧義，係咪揀 去幫手 ？

專登用石買自動修行卡去拎修行point、今日先發現有啲只可以買一次

呢個都ok 呀 玩落去博抽墮天囉

求奧義問答

第一條全力
第二條調節力量？

S 級攻擊 廢技

你可以參照番日文網, 搵番相對應既角色入面會有晒答案點樣答架啦

樓主隻墜天修行係用咩顆伴? 同埋都係主推防去A?之後點下其他咁

冇乜好用角色， 都係主推血同2技，其他有點咪平均升

其實想問下 d 伙伴點樣上S級戰力
仲有佢地d 大技點出
我同幾隻伙伴max左個戰力都係得C至A 左右
仲要得2 3招技
但之前Max 又有S 喎 好難提摸
點樣練到伙伴S 又有大技用呀 打階級

高親密度，多啲用佢地黎修練先會學到技

卡關 尾二，一星
C rating
之後點練上b？

靠打番前幾關 二星配符文？

用緊咩陣?

墜天
海王
神仙
環奈 補血

唔通要3墜天，一補血

墮天 海王 有無配6粒 體力符文拎組合效果?

你地會唔會成日連線失敗

岩岩dow 左 入唔到既

卡關既話你練3隻勁既墜天用人地一隻勁既墜天 咩關都一定秒刷除左黃泉之外

將於下列時間進行停機維護
進行伺服器加開及優化作業
維護時間：4/25(三)11:00 ~ 15:00

同上

屌...仲以為自己ios舊得制

鬥神同埋求道者會選擇升邊隻？

鬥神

咁四星神仙同巫女呢

我依家有
五星：墜天，覺醒男主，求道，鬥神
四星：神仙，求道，巫女，天日高，吹雪，烏茲蘭

點砌好

砌四個人的話

五星：墜天，覺醒男主，求道，鬥神
四星：神仙，求道，巫女，天日高，吹雪，烏茲蘭

4隻防寵 學墮天特技

想問下神仙係咪學特技好過秘技？
見佢有得減人行動力變0

YES, 或者學其他角色D DEBUFF技都得, 睇下你隊野係差咩DEBUFF技

有冇巴打有40lv櫻皇女id 可以分享下

1254602558 可以試下

感謝巴打

求有 [泳裝]明華 巴打加FD 修練解任

我發覺鬥神招秘技同特技都幾好用
用邊招換墜天特技好

個人覺得不動好用過一刀, 因為不動個行動同解除DEBUFF 係獨立計算

點加點好
墮天同覺醒男主

墮天上小小有文講過下, 覺醒男主就S攻 A速 B血 C防

墮天冇想像中咁好用 同埋都玩左咁多日 要好用 練唔到上去A中間，後面同S 根本連pve難同極難都過唔到 練C B唔難 要練A中至後 同S 好撚難 而家個進度既話 一來要咁岩個劇情岩 咁當然課長課到隻隻覺醒+10 一開頭已經可以雙師匠拜師 可以無視啦 比你抽到都冇力練啦
而且都去日本爬過文 3 4星隊已經屌打全S墮天隊
我都照住出左隊 打pvp 對墮天都幾好打 係輸比d 能力特化速攻一拳超人搭3隻全體技既隊
所以都唔知個個追隻墮天做乜 我都有幸抽中隻
但而家我都擺低左係到 因為知冇能力練住
主力升隻爆炸頭 真係好好用 1補3爆炸
刷玉爽呀

原來墜天係升血
枉我練左好多隻都係升防同速

我想問下d勾玉能力係刷主線定黃泉

好似呢粒咁
我打主線果關出黎出去都係+攻
會唔會出到+攻%

基本既勾玉 可以靠主線打, 中上 左下 右下先會出+%勾玉,

詳細部份 屬性加成可以睇呢篇

岩岩-6抽中埋5星軍神，點配好

有冇人入唔到Game

彈GAME?

琴日官方資料更新, 好似令到玩家出現左閃退情況

而家仲有閃退既話可以試下係介面禁資料修復, 我試完之後都真係WORK

新手首抽中兩隻泳裝小翠
喺咪仍然最好墮天開局？

幾勁既輔助黎

一隻好好 修行同埋打交既寵, 但係始終係輔助寵, 我都想抽到

琴日係度R D 好友泳裝小翠 隻墮天終於拎到A

始終係輔助，唔係主打交用，開局喺咪會辛苦？

如果單一計 得一隻輔助開局當然會辛苦啦

咁我繼續刷下墮天先，thx bro

唉 我都想要水着小翠
但係又想要隻女匠多d

應該係喇 我岩岩修復完都終於入到

跟手再刷，兩隻水著桃木..

有無咁多水著先

男女師傅 女係咪勁d

女一開始就4星
男就得3星

暗殺者點配點好

同墮天一樣

有冇巴打知道氣合全開有冇觸發條件

有師匠在內就隨機觸發

修練多幾次頂唔順已講88

咁快就88 隻GAME係無止境咁修練

不斷重複好煩
最慘係唔係次次學得齊技
跟往又要C>B>A>S

第一隻A

成5000p

pushhh

想問你地會點揀 有兩個帳 墮天呢個帳輕課左 必保五星同 主線去到尾

另一個帳係初起手 有王子 軍神 神仙 咩任都未打 0課

補圖, 呢個係起手帳 拎左新手衝刺隻5星 (神仙)

我會揀呢個 首先墜天萬能刷關刷黃泉打pvp 其次你有隻櫻皇女 櫻皇女同墜天一樣main技術力 意味住個加成會多 2隻同時發動得意特訓加成80幾體 3隻同技術力就會去到百幾 呢個真係好重要

你地咩隊去刷extra 關？

海王 墮天 暗殺 送個隻4星水樽妹

同你差唔多, 墮天換左5星冰衣有護盾個隻
水屬關放火角好易死
慢慢刷, 依家50萬分

我個隻還好, A墮天齊晒基本%符文都有成28000血 掛起上黎都頂得住

D勾玉點搞 完全唔明 睇日本網都只係介紹下咁

可以睇下台版魔靈召喚個勾玉設定，基本上呢個系統係exactly一尻樣 之後再睇番日版神式 啲位置掉落就會明晒

好 我睇睇

有冇人都係咁 明明修練到有C同B既人

係咪要八項能力都C/B?
"皆為"...

咁撚癲

PUSH

新手留名
抽到5星樹希是咪冇用

再刷

本身有墮天 太陽王 雷轟 泳裝女主同4星神先 應該點組隊法？
同埋修行最多去到B 有咩方法快d上到A？

一隻5星都無難D喎, 再刷吧, 最好多5星 或者有墮天啦

組隊你想用黎打交定咩先, 最好POST個BOX上黎啦

修行要睇埋你個BOX先知, 純文字好難討論

今日練到一隻唔錯既海王，分享一下

大掃除前做到師匠，受傷左一次，揀左兩次武尊

PS: 呢隻係4700p

終於遇到第一次神羅戰
但差一下就贏到佢

我嗰細佬無睇攻略玩到依加，仲課左幾次金，係咪無得救

點解修行第3日個男人幫你訓練有時會加能力加得6既？

特訓失敗左, 心情越好越易成功

抵呀, 有泳裝小翠, 修行打交都好勁

扎左D囉

終於練到隻A墮天

三羈絆加一個極意 fatfat

只差一點點

隊野幾LV

神人出現了

羈絆個3隻都係40, 求道35

有冇人連唔到

連唔到, unexpected error

係咪冇左快速刷個方法啦

起得手？

雖然軍神同女師匠都有用, 但係起手麻麻地 起手盡量揀打手吧

啱啱抽多咗次 中咗 墮天起唔起好

咁可以起手啦, 有坦有SUP

3星小夜同4星 偽墮天都係功能寵, 都可以用住先

加埋隻四星爆炸頭

過左個前期之後, 可以修行4隻4星爆炸頭 可以拎黎掛7-6

係鳩咁彈app

終於捱到8點 頂到頭30名內拎獎勵

下屌 原來8點結算

不過個個墮天暗殺 打好耐

係呀, 不過佢平時公佈好似係9點結算, 但係我上星期中左伏 8點就結左

下下對面兩防兩補, 打到天荒地老, 我自己又冇輔助寵 局住用4隻防寵 , 防守隊95% 都係輸

我為左打快D 練左隻福神+3隻防寵 大技 50%行動條+會心 幾好用

我係頭30 成日見到有福神, 係咪你黎

冇啦 好似得七十幾 冇心機打

如果佢唔係星期4個陣先公佈 個PVP獎勵補償我都唔諗住打, 痴線用晒今轉個排名去補償之前D PVP獎勵, 搞到追得勁辛苦

話說我仲刷緊
想抽到真人

獎勵怪怪地 100前得1300石 唔係*3咩?

兩倍係個別時間派發

留石等新pool

哩d係咪係首抽都抽到？定入係要升上去？

屌你新手衝刺miss左
又搵唔番個任去回報比gm
荷玲+9上+10又用錯普通珠

入面有7隻都係日版

想點啊 好撚平均喇喎

屌唔撚係掛 有冇台版攻略呀

巴哈你岩唔岩 睇日本攻略仲好，不過係有d人冇咁解姐

點先知邊啲係日版先有

你唔係揀自己隊人去睇對話選項既咩 你知邊d日版出左又對你有咩影響

新5星評價好低, 頭十抽就中左

又連線失敗

尋日臨完泳裝抽多幾次
中埋桃夢.可惜都冇係小翠
如新個隻唔勁就算

泳裝抽左勁多次，抽埋1pack都係抽唔到小翠，仲要一隻泳裝都冇，灰撚晒

新個隻唔勁
小翠我課左幾單先中

好貴

但修行做隊友真係勁
依家修行泳裝小翠同皇女櫻夜必備
招補血比輔助學都唔錯

冇人玩

推 好game冇人玩

修行果陣升一lv技就得

想要水着小翠啊

強化玉長期唔夠用點算

買 刷 棄